筲箕灣嘅手足小心

如果有撤退行呢邊上山，上到去可以u turn 上東廊做空投師或者走。杏花村唔建議入。雖然下面就係車廠春袋

無論點都好都好
一定要be water
恕我夜晚online唔到
光復香港! 時代救命!

輕推

港島撚要自救呀!

夜晚人都冇個，小心!

過小小有個測速cam，小心

p牌仔推乜鳩

甴車而家走